老實講！陳柏宇唱歌真係好難聽！！

依期仲係咁翻唱舊歌～ 即時個感覺成個樂壇比佢搞衰晒！！
同意
不同意

吳業坤呢？

吳業坤無討論空間

話佢難聽呢句說話真on 9